---
aliases:
- ../announce-applications-17.04.2
changelog: true
date: 2017-06-08
description: KDE випущено збірку програм KDE 17.04.2
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 17.04.2
version: 17.04.2
---
8 червня 2017 року. Сьогодні KDE випущено друге стабільне оновлення <a href='../17.04.0'>набору програм KDE 17.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 15 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі kdepim, ark, dolphin, gwenview, kdenlived та інших програм.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.33.
